加登成日斷線 開始發現牙joe 同高登的好

成日都連唔到線 又要del app 重裝

開始知點要搞一個論壇唔係咁易

如孩兒能伏於牙joe 的肩搏 , 誰要去加登